{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079448?place[place_type]=GID&place[gid]=1079448&place[latitude]=33.485363895&place[longitude]=126.4928419303&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 컬리넌 제주"
    },
    "text": "済州に新しくオープンし、周辺には済州島·道民俗自然史博物館·漢拏樹木園·龍潭海岸道路·龍頭岩·伊湖海水浴場などの観光地が位置するブティックホテル、カリナンが紹介されます。 このホテルは都会的で差別化されたデザインと雰囲気を持った客室でドラマチックな休暇を楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00となっています。 それぞれの客室はブティックホテルとしてデザインが異なり、ネットフリックス、YouTubeなどOTTサービスを提供します。 チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 祝日や祝日の前日にはチェックイン及びチェックアウト時間が従来と同じです。 客室は定員を超えて追加人数を収容することができず、追加人数が発生すると寝具追加費用が発生します。 歯ブラシ、歯磨き粉は提供され、乳幼児の安全ガードを要請すると追加料金が発生します。 当ホテルは無料駐車場とWi-Fiサービスを提供し、天災地変による航空または船舶欠航がある場合は、欠航確認書の提出時に払い戻しが可能です。 写真と異なるテーマの客室も割り当てられる場合があります。 客室は時間は15:00から11:00までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カリナンホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "カリナンホテルのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "カリナンホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルの客室には何が提供されますか？",
            "answer": "カリナンホテルの客室にはネットフリックス、YouTubeなどのOTTサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルでのチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "カリナンホテルでのチェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルでのチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "カリナンホテルでのチェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルの客室は定員を超えて追加人数を収容できますか？",
            "answer": "カリナンホテルの客室は定員を超えて追加人数を収容することができず、追加人数が発生すると寝具追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルで提供されるアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "カリナンホテルでは歯ブラシと歯磨き粉が提供され、乳幼児の安全ガードを要請すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "カリナンホテルは無料駐車場とWi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "カリナンホテルでは天災地変による航空または船舶欠航がある場合は、欠航確認書の提出時に払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルの周辺にある観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "カリナンホテルの周辺には済州島·道民俗自然史博物館·漢拏樹木園·龍潭海岸道路·龍頭岩·伊湖海水浴場などの観光地が位置します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 498
    }
}